賤種收買球證 都阻止唔到巴塞不敗

點撚到仆街

黑

之前幾多入左計唔入

蝗就是賤種

咩不敗???